{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020068",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493187",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "골목안채"
    },
    "text": "路地裏の母屋 (골목안채)\\n\n京畿道南楊州市茶山洞6174-11\\n\n韓食 , 11:30 ~ 21:30 , 月曜休み , 40席/部屋:1個団体席あり , 茶山新都市には有名な美味しい店がある。 あさりカルグクスとアサリカルグクスを一緒に注文すると、テナガダコを辛味タレで炒める「あさりカルグクス」で楽しめる。 ここではカルグクスの麺とタコを移して一緒に混ぜて食べるスタイルで提供される。 食事を終えたら梨汁を一切れの梨に浮かべて味を出すことができる。 茶山新都市の有名なグルメ店として知られている。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "路地裏の母屋です。"
        },
        {
            "question": "このお店の住所はどこですか？",
            "answer": "京畿道南楊州市茶山洞6174-11です。"
        },
        {
            "question": "このお店は何を提供していますか？",
            "answer": "韓食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "このお店は何曜日が定休日ですか？",
            "answer": "月曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "お店の席数や個室の有無はありますか？",
            "answer": "席数は40席で、個室は1つあります。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "あさりカルグクスとアサリカルグクスがあります。"
        },
        {
            "question": "あさりカルグクスとはどのような料理ですか？",
            "answer": "あさりカルグクスはテナガダコを辛味タレで炒めた料理です。"
        },
        {
            "question": "カルグクスの食べ方はどのようなスタイルですか？",
            "answer": "カルグクスの麺とタコを一緒に混ぜて食べるスタイルです。"
        },
        {
            "question": "食事後に楽しめる特別な飲み物はありますか？",
            "answer": "食事後には梨汁を一切れの梨に浮かべて味を出すことができます。"
        },
        {
            "question": "このお店は茶山新都市で有名ですか？",
            "answer": "はい、このお店は茶山新都市で有名なグルメ店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 185,
        "QA": 302
    }
}